駐守暴大嘅戰略意義是咩？

反攻POPO佔據主要鐵路/交通命脈
為左守護家園嘅象徵意義
除左堡壘戰等POPO突襲拉幾個外
恕在下睇唔到有咩衝擊罷工嘅意義

有沒暴大巴打可以分析下
非指責 今日淨是想暴大手足平安
唔想再見到有手足被捕

中大堡壘戰除左同POPO硬碰硬 偏安一隅

戰略價值巨大嘅應該是城大埋大, 因為好輕易就中斷附近交通達至罷工

同埋突襲式拉人真是沒解
除非做到人手一火把+酒

我淨是見到POPO逼曬暴大勇武留是校園

救人要緊

老實講暴大嘅象徵意義大於佢嘅戰略意義

同意

你睇下中大歷史先啦

最後時機入Hall避+卸甲, 或者各大U做野

其實係咪應要轉一轉策略？ 報仇唔一定要搵狗 仲有好多人可以搵

屋企比人打入黎
唔守？

所以講緊是象徵意義好大

香港人真係廢鳩，被人搞屋企第一時間諗走佬

守埋今日, 聽日轉策略

黑警就係想困晒係中大慢慢玩，唔影響出面又可以一網打盡，死守其實中晒伏
不過一樣支持手足決定

屋企黎架

Home

唉 今晚再開 呢家救人先

元朗人就可以保衛家園
中大人就唔可以??

they did nothing wrong

明又問

係士氣既根源

Exactly

其實我支持棄守勿送頭
狗拉唔到人一樣BOOST 唔到士氣

問題是想攬炒, 希望守埋今日, 大家要轉plan

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

搵咩 林病？

Hall CCTV 要睇吓點搞先， 記憶體可能會遺失

你地自已解釋戰略意義啦
不完美 要改善 守埋今日 聽日轉陣

last min sin la
too soon to give up

圍魏救趙

支持守埋今日

可能係誓死不屈

你知嘅

好多抗爭物資係hall

仲有想講，火路障本來要黎阻popo
而家一出消防就熄鳩晒，中大困係度唔同馬路，保障手足安全情況下，係咪要反思生死關頭都俾佢滅火

救人要緊呀diu

例如柒婆？

出嚟啦， 唔出都即刻上twitter 求救或者叫埋其他人出嚟幫佢地

中大一直以來都係香港人驕傲黎

好老實 你守起度輸硬

反包圍加開花

唔建議守，人冇事最緊要。屌我都係咁話。

大學本身班狗就唔應該、唔可以話入就入
仲問守乜撚?

佢一定重狗守護
你諗下有咩人係無乜狗守 而又真正報到狗仇

yes

中大可能無戰略意義但大學作為民運嘅發源地同中心
呢個咁有象徵意義嘅地方
係咪比人打但守都唔守就退
我都好驚手足比人拉比人打
但可以退去邊？我地已經退得太多
今日學校 聽日踩入屋企
最後係咪逼到去懸崖 話守嚟無謂跳落去就算
今日一退 下次只會再退三退

反包圍？

大家去幫手啊

一邊唔俾人出橋掉野落吐露港 一邊以為狗會攻入去 做乜勁

救左人先 之後再講

但是唔好被班校職員點到停火

入唔到中大既手足,

可以去快閃狗宿嗎

咁耶路撒冷又有乜意義？點解要為佢打足兩千年？

因為大學係自由嘅象徵呀

好心你啦 兄弟、正義 大過你D所謂戰略意義下嘛?
下下講戰略 郁D就賣一批兄弟出去 邊個仲會陪你撐落去啊?
你同777有咩分別啊用咁既思維諗野

依家開呢啲Post有閪用咩，直接入去救人啦屌你老母

情感原因, 個到係班學生嘅屋企呀

我明白你哋愛中大
但守中大唔係學生既責任
班教職員亦無當你係屋企人

你被拉，你可能就坐監，十年八載無得入番中大
班教職員卻可以繼續留係大學做高貴既學者

同埋等你掉曬酒, 就突擊
只要人手一火把, 有調酒師隨時ready 就 收佢檔

正負評緊 13:26

收皮
打緊你開檢討post
一係智障一係鬼

守埋今日 絕不退讓 聽日轉陣

琴日傳有搜查令時，就應該去清，唉

收皮啦樓主 屌你老母啊

城理開花

咁不如唔好出來抗爭
咁人一定冇事

人地攻中大 仲去中大做咩
唔好反攻佢警署啦

反抗嘅意志

走啦，救下你地唔好死守

push

U界黎講暴大家園文化最強烈
今日黑警上門搞你屋企都唔反抗
唔好叫自己係暴大人
校長又龜縮唔調停cls

Copy from other post

你屋企比人打 你守住屋企既意義係咩

象徵意義的確好重要，如果塌咗士氣會大跌
如果唔係蘇軍點解要用極大傷亡都要守住Stalingrad Leningrad

守唔到啦，今日呢度唔知幾多個比人拉
原本最多告輕微罪
依家襲警應該重好多希望暴動罪唔可以係私家路告

守中大係象徵意義

遊擊遊到返屋企？
都要有個據點架

班元朗廢物鄉黑拎撚住武器保護家園 黑警理都唔撚理就收隊
中大就強攻？我屌撚晒你班黑警老母

支持堅守 呢刻嚟講唔可以退

守住大學既地位呀
唔撚係黑警話入就入既地方呀

大圍D出口
大量RB物資

全民遠攻，丫叉，弓箭都出嚟，幫手反擊

根據《公安條例》第19條暴動罪，若3人或以上在公眾地方非法集結，並破壞社會安寧，參與集結的人即可能屬集結暴動。

捉到都唔可以告暴動？ 不過襲警／文具個d走唔甩

知唔知暴大有坐大樓管理全香港網路

會唔會想引我地去幫中大然後聚哂所有人係同一個地方, 佢地一樣重狗再拉一大班人.
個人覺得即時各區開花, 中大只能避戰到我地引返d狗出來.

無話咩意唔意義
就好似當你屋企俾人仆街打入黎咁
唔通唔守

[black]我覺得係Popo嘅陽謀嚟，本身申請唔到搜查令，一直得個講字話大學同運動有牽連，但係無實質證據，噚日個搜查令fake news同埋帶隊企門口擺明係挑釁在校學生出嚟死守然後一網打盡。變埋戰場順手理直氣壯拎搜查令入嚟搜。
所以大家小心，守定走都好，尊重前線決定。[/black]

但是暴大個位, 攻唔撚到出去

救完再講

樓主，你含撚啦，你屋企比人硬爆，唔通你出街避難呀，屌柒你！

拉

守係為咗爭取更多時間 守久必失

各區開花 各區開花 各區開花 各區開花 各區開花

沒意義並高風險，由中大被剷平，讓世人恥笑。

中大果邊有埋宿舍,
俾佢一入就好麻煩,
真真正正既自己屋企都守唔到仲點出黎

1. 自己家園
2. 地理位置，附近有火車軌（新東+北區出入），有公路，新東出入
可以幫助罷工

守大學唔係學生責任
係學者、教職員既責任

佢哋任由班狗去踐踏大學既尊嚴
作為過客嘅學生，係無必要為咗守間大學校舍而犧牲十年青春

香港係我哋永遠既家，但中大只係我哋讀過既一間學校

正解
連暴大都孤立無助
仲邊有人企出黎

其實到依家係咪無泛民人申請禁制令
唔俾班狗係搜查令情況下入私人地方
一次過禁鳩晒 唔俾佢地入大學
唔俾入私人屋苑

幫手圍攻cu或者直接東鐵站開花裝修好嗎?
可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

有地話有險可守撚得閒理你咩

依家唔駛守啦... 又玩陣地戰...

傻Q左?
仲講法律?

抗爭已失焦，變成只訴諸暴力

人地打緊你屋企 你會走左去 定 係同佢打過 ?

其實唔係冇戰略意義
本人既諗法因為狗隊覺得最多示威者既地方係大學
而事實最多勇武既地方的確係依個年齡層
咁主動要佢地守自己屋企就會減少左佢地出去堵路既機會
所以最近都係朝早就大學射幾下TG
臨近9-10點又出現快閃射TG
完全就係想手足留哂係大學做唔到3罷

狗嘅屋企人

活用毛澤東思想，不死守！

留得清山在。

係人呀屌你
入面個個都係手足
而家三個門口封左兩個
成個山頭咁大比狗入到去打死人冇人知
we don't trade lives

最有意義ge唔係一個地方，而係地方入面ge人

你今日比佢入其餘咁多間點算？以後黑警自出自入？

好似搞到東鐵線同吐露港公路

唔明,點解要攻暴大?

入面有講

保護中大人, 守埋今日再諗前路, 我要佢地平安

手足如訴求
缺一不可

攻佔中大, 中大變成中文大學警署, 解放軍便會可進駐守城。

千其唔好

HKIX

保護中大人, 守埋今日再諗前路, 我要佢地今日平安
三出口封左兩個

果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

樓主想講咩?

我屌你老母，手足黎架。拉撚哂呀，打到仆街呀。

第一戰場

自己屋企都守唔到 講閪革命阿

棄守就會入城拉人，任俾人砌生豬肉

申請禁制令,
照俾高院拒絕
成個高院根本係配合緊警曱甴

救左人再檢討啦屌

點救？中大校長出面擋，學生撒退缷裝？
老實講，硬碰差佬除非諗住死，唔係既話白白犧牲，當我唔係身在其中唔會明實際情況，但唔好白白犧牲，留返有用之軀

兩樣都有人揀

學校係私人地方

棄得中大 咁其他大學都可以棄得
唔洗再反抗

我明白當時實際情況很複雜，但無可能咩都唔做，文宣又好，開花又好，幫到少少都好呀，手足

攬炒其實係咪唔打算實行嘅口號
如果唔係，個campus守唔到咪拎去換野

俾班畜牲入到去
每間房放底文具又得
放底鐵通又得
放底毒品亦得
就算係放底槍都仲得

其他前線毋須入暴大繼續送頭，主力其他區開花，唔好中請君入甕圈套，否則全港前線一網打盡

我明白暴大象徵意義重大，但暴大嘅意義唔喺個campus硬地度，係喺每個暴大人精神度，意念不死，處處暴大。信我，因為我都係暴大人。

黑警唔識太多戰略，只以為踏平暴大就可以精神上重創手足陣營，太低估我地。

屌你, 起緊條P牌底

入晒hall 只會引嚟啲狗去晒各宿舍大搜捕

呢條5毛嚟, 上面個POST非我立場

推

打仗期間士兵捨命守護國/軍旗嘅目標又係咩？
士氣囉。

狗仇都唔報，妄想可以埋到政要身？

追post pls 當然埋唔到政要身

琴日風向係唔好叔一燒，要對準狗

今日就唔洗搵狗報牛

笑撚死人咩香港人抗爭

因為 HKIX 係春袋

知唔知點解黑警要攻中大?
1. 中大二號橋係東鐵上面，掉雜物落去好易癱瘓東鐵
2. 中大碧秋樓有個網路交換中心，一出事，全香港上網都會出現重大問題(你估黑警唔驚?)
3. 大學生抗爭象徵，由四院會師、自衛班，被冠上暴大之名
4. 段崇智，中大校長係第一個肯講人話既校長，唔夠幾個鐘已經俾黑警、689、中共鬧到仆街

請認清事實，香港已經係全面戰爭狀態

如果下下都當人棄卒
無人會再出黎

同意 拉左先

拉1

拉2

拉3

popo話唔係私人地方 好似係

你今日比佢攻得入暴大
聽日佢就可以入任何地方拉任何人

試下留到你老母失守 你再講同一句
幾百中大生應該會死守 唔拯救等於送哂佢地

理性分析救援暴大原因

你都啱，咁個意義就去左佢地到唔係我地
但另一面睇傻嘅都知入面係大把物資材料，俾佢自出自入就等於少左個安全地方，所以一定盡要守

唔記得咗be water呀 今日響校園對峙
唔係同林鄭攬炒 只係同間大學攬炒

屌我自膠sor

你唔見聽日又停課咩？ 咁都冇意義？

明知係但都起碼一搏
好過乜都唔做啦